流星蝴蝶劍.net (舊game)

好耐無玩，唔知道有冇人想打下呢

開左個telegram群組
可以入群一齊約戰呀

老餅先識

呢隻叫老餅？笑左

識過既都2字頭啦 仲唔老餅？

以前成日玩，不過玩得唔勁，成日被人打死 俾人屈死

幼稚園時同班表哥玩 依家有時都會玩

匕首識玩可屈機

師兄依家係邊度玩開？

Tg grp無左？

我開左 你入唔到？？

更正

已經開始有人加入群組

Win7玩唔玩到，好耐冇玩有d掛住隻game

Win7 都玩到
入來群組有下載link

入唔到既？

用咩平台連先？

你地玩咩版本？
1.08.3？

最憎打匕同劍屈網速

暫時係vLan
1.08.3

可以玩其他武器

依家群組有9個人

好懷念以前坐啊哥隔離睇住佢玩

叫你阿哥返黎玩

依家vLan開左場玩

官方版本流星主程式

安裝序號：
1 CFDC0736303070D0
2 95d918e3d1ef61
3 19654494997df4
4 c3bd21990b3182
5 72d1e4a2c9c57b
6 e831d060c0b8a9
7 43e4a0bb1b4842
8 abca5be7b61c56
9 1c7fc8cbc22a2f
10 862cf5bd2fce26
11 CH2715A3P5F4442B
12 CH5F1V32104A8B3F
13 CH9037P3AACE5FAF
14 CHF458B5D2A16C39
15 CH62FZ373C554CC3
16 CH71D4AGEDBE7C2D
17 CH79C2V935810AF7
18 CH39CB26JB9DB902
19 CHF2V175U3A416DA
20 CHF113E550748709
21 CH81B8C72FD4983E
22 CH1FB2255DBFD386
23 CH444DBO3C98709B
24 CH2592V730C58DCB

25 CH924B1257531BFF
26 CHC50F23757328AD
27 CHBC8KQ87B2F056F
28 CH91BC9FB10D5C5B
29 CH7F608420AFAF7D
30 CHRA0C7HD8C2B9DB
31 CHB2D2396FA114A5
32 CH9M3B2E1C235913
33 CH3362F2315AB71D
34 CH710J8E11B69E60
35 CHG0J0A2603B3E86
36 CHEA894ZBDEAAF5F
37 CHU23607F1FAD353
38 CHA2225BB88398AA
39 CH904BDB70D973E3
40 CH4C3B82U33F6F4C
41 CH12CD6B6F8BF959
42 CHBK62JICD936C46
43 CHCR8K1FB4AD8C29
44 CH475CF7EC053984
45 CH911D0B45147B39
46 CH89Y64185125347
47 CHA74A56799E2AE6
48 CH690F1UG8414439
49 CH67E114O43F7915
50 CH7E7A052B472333
51 CH05Q761121C79F7
52 CH3A1BFT585AD2F4
53 CH8FC23B1266A095
54 CH47B34642B9085A
55 CH40412CZE3E3E3F
56 CH48BB330E953C30
57 CHD027D2W10C1F4A
58 CHU9B87F2BAE64BB
59 CH911897A40D7A61
60 CH866F5DEAA701EE
61 CH39F62R127BCD10
62 CH96CAD9A5439A59
63 CH6C123F5ABDA749
64 CH3CV70457E85092
65 CH7T5306EE250241
66 CH20CC69110D30A4
67 CH3O26A9TDD92714
68 CH555F98DF185ABE
69 CHB5CFC74BC4FA70
70 CHB9287C092369BA
71 CH67F5F5E0B96A4F
72 CH8VC30GMF5A58CD
73 CH455R32595D86C4
74 CH90VA2ABA98B13A
75 CHK6D041659FBEA0
76 CH5AXBB782AD55B8
77 CHB96FG1095DFD7C
78 CH73NT597629AEFC
79 CHP272095A95DF67
80 CHAE74291A2E7227
81 CHC12889C47A865F
82 CH91E4FE0C6EE405
83 CH772E6817B100C7
84 CH6F13AIN6AB0181
85 CH16BO9060391E6E
86 CH142D6D1C1BF75D
87 CH7BF32UY6C5DA9B
88 CH0445D0B806B35B
89 CHB121ZABAB5885C
90 CH6L4PFXG88D1C24
91 CH453CM2B14DDA01
92 CH778523IEA77E4D
93 CHO5610224AEE37A
94 CH2B4877D0E43587
95 CH133854BBC7A18D
96 CH5A3C260CC96B4F
97 CHB8305B9B0EB1D7
98 CH6DUB8AAB09791A
99 CH84452Y5033FE75
100 CH873CDCD8AD1DB

安裝說明：
安裝完成後
先用 1.08(PS) 更新開啟區域對戰
然後用 1.08.3 更新檔 更新至1.08.3

群組人數11人

匕輕跳a 跳上下a鬼彈雙扣 捲屍 三轉

劍輕跳a

長槍bug破防

忍刀無限飛

返來玩啦

果時練到最高轉到6下比人當外掛，btw劍真係太屈,跳a個發動判定都過強，可以屈唔比人起身

劍真係好屈機...成日被人用劍屈死
師兄得閒入黎玩下啦

前攻 前前攻 前前攻 攻 跳上下攻
前攻 甩LOCK 右攻 後攻 前前攻 前前攻 攻 跳上下攻

匕首同忍刀一定屈過劍
匕首 左a下上a 區域網絡都係絕對破防，無得解

另外呢隻game後期d人禁出絕真係
跳a打到2046

果時金雞網吧打通常跳後到比佢撞飛，無比人屈過，發動果下太慢啦，上網人地用劍直頭跳a反埋佢

匕首 “左a” cancel接“下上a”喎，你擋左佢“左a”有硬直冇得跳走硬食佢“下上a”

左a轉身破防撞，如果你後跳到會比佢撞飛，佢接唔到轉

好似唔會撞飛，係空中呆咁落地，佢應該可以追上去前a 接轉轉轉，因為中咗左a有硬直

前前攻 後後攻 前前攻 後後攻 前前攻 後後攻 前前攻 後後攻 前前攻 後後攻 Loop...

之前未玩過想玩吓 難唔難入手？

玩到後期都係爬牆多

好易,新手連招無格game咁高要求

匕首 下上a 唔係破防禁你落地插三下咩？

佢想話係左a防禦，下上a就跳開避招

總之左a破防果下太慢啦，一定有反應後跳,但高手用左a打中你，但你跳後左都有一定硬直，之後會直接跳a你->後a->轉轉轉

可以咁屈機架咩？ 未見過喎 !

群組人數18人

佢過左身

節哀順變

各位打風無野做，一齊打流星啦

群組人數19人

唔記得晒d連招啦

返黎玩幾場就記得哂啦

離題，講到呢段時間既game，當年又有無人有玩gunz

好希望隻game會出新版

之前steam出過，不過好似無乜人玩

依家PVP 劍仲俾唔俾鬥跳a

留名等遲d玩。

大刀上a可以破匕首上a，不過要練好耐。

最中意係4方陣用大錘,開大絕，打晒其他挑緊機的人落街。好撚爽。

大刀？

留名

指虎

最記得以前網吧有d靚仔比人破左招大絕，然後燥底

以前玩威震八方 會留定把大刀或者匕首 見有人出錘大絕 即跑上牆跳斬破大
或者夠氣就指虎換錘開大絕 錘大絕破錘大絕

講返起舊時玩呢隻GAME 時﹐官網有個總殺數排名﹐嗰陣時有個FRIEND 改到可以刷殺數
又有烽火台 CS版﹐嗰陣時張DISPLAY 怪怪地﹐可以睇到地方個位置﹐喺人哋唔知但我知底下殺咗佢

仲有無人記得【絕乂劍】、【赤乂劍】、【玄乂劍】呢三個組織

指虎bug
左左攻換完拎住把匕首當大錘玩

Btw個ser其實lag唔lag
以前lag機雙方d技都會出得好怪
雙方都玩得好無癮

其實個個玩盟主mode好悶

以前上網版好多野玩

核彈場

CS場

奪鏢 暗殺

改武🤘 舊時成日整2色指虎

以前港服天極盟方東白響度尋下舊友 自從冇咗ICQ同MSN就冇哂舊朋友聯絡方法，好懷念以前由單挑玩到死鬥嘅日子

一直都可以玩劍跳a, 從來無禁 XD

記得 網際好舊既香港公會黎 哈

群組宜家有29個人， 各位得閒入來過下招啦 !

威震八方 用匕首跳a3下可以跳過深淵

以前人多個陣1血CS場可以玩足成日

指令先最好玩 pose/moveto 去bug位射人

其實開無限氣先最好玩 XD

風清揚 小芊

我記得有個天行者

同年代人

果個年代仲有夜雨，九紋龍，大飛，punk 仔，云仔

個陣有個絕劍forum，仲搞過網聚

夠唔夠疆爆自己當年流星個名
如果同年代又識呢班人應該可以相認

利伸：當年得14歲、個名好撚中二
眨下眼而家已經28歲

唔夠疆 今年都28

應該同年代 你講果堆都好勁 師兄有冇興趣切磋下？

其實想既，我懶整telegram 啫

一係陣間整囉，btw 你地有隱指？無隱指會好唔方便

我有隱指 要乜有乜

玩開9.07

如果你有9.07 send比我，我應該都可以陪你玩下

有玩過 不過唔係識玩
係咁比人屈死

入group教你玩

揸火槍後面偷camp
比人追打

以前勁鐘意玩 網吧十幾個人打
玩開鎚同埋長槍 忍刀有班人好鐘意係咁飛上去地圖上面轉鎗係度狙人

師兄, 你地係咪用vlan 連?

我好尊敬芊芊，打機又勁又叻
佢嗰陣整咗個web game 俾我哋玩，應該係佢讀書份功課

仲有個女嘅玩長槍屌打我匕首，專係用個女角但唔記得叫咩名

係呀 我地今晚群組都有開場玩，入來telegram一齊玩啦

我下星期download 返先

以前d game襟玩好多 隻game我由小學玩到中學畢業

正 以前好迷

推

以前特登落網吧玩 好正

我整左telegram 喇，聽晚可以一齊玩下

但我未DL 浩方